意大利封到咁係咪證明全球化失敗

就算網上資訊傳遞得幾快速，政府做嘢都係同幾十年前一樣咁廢

加上啲鬼佬天真過天真嬌，西歐爆發都係意料之中

g持

部份國家有影響力

Chinese is Virus

中國溫州人

1st 中國：7,700,000
2nd 義大利：288,715

點解人地係先進國家, 香港唔係?

你地成日話人地失敗? 最失敗就係香港. 攬炒都做唔到....
武漢完左之後, 香港同台灣就係成個世界老年人口最多既城市. 香港會鑽牛角尖認為自由唔係好東西. 因為你睇 香港死幾少人呀!!

亞洲人均IQ高, 但係只顧守紀律係一D前途都無. 我唔明白而家隻病毒幫我地洗走老弱廢殘, 你仲防佢D乜?

相反, 人地歐洲係西班牙流感, 鼠疫, 天花死左幾多人, 但係人地既發展水平高. 點解?

雖然你可以講意大利人IQ比香港低. 但係呢個世界有 emergence intelligence. 呢個係自由民主帶來既好處.
乜野係emergence intelligence

湧現（英語：emergence）或稱創發、突現、呈展、演生，是一種現象，為許多小實體交互作用後產生了大實體，而這個大實體展現了組成它的小實體所不具有的特性。

香港人聰明反被聰明誤, 畫地為牢, 口裏說不, 但身體卻很誠實.

中國大陸先冇自由，唔戴口罩要槍斃。
香港頂多係歧視下你。

其實都係前人種樹後人乘涼多
食老本